有冇人覺得oday好尷尬

最尷尬係未黎齊人又要自介 跟住講完讀咩科叫咩名就冇野做 黎多一個組仔女又自介多次 如是這有十個人就自介7、8次 笑又奇怪 唔笑又毒 跟住就玩扑傻瓜呢啲遊戲 成十鳩幾歲人 玩埋啲3、4歲嘅幼稚園遊戲

冇人逼你去 去得就預on9
一個願打一個願捱
怪得邊個

食女先

你都得？

但好好笑嘅係oday有呢種感覺 但ocamp好似突然好熟 玩得好開

原來唔係淨係得我咁諗

自我介紹

幾好玩呀

不過我認同可以skip自介，最多自介自己叫乜名就ok,然後直接玩game來熟悉大家

有新組員加入呀，我地Dem多次個自介Beat先！

如無意外應該係最後一個可以100%投入嘅ocamp，chur咗幾日正式宣布病倒lol
舜曦🌞你地好叻，我地ec都冇咩好過份嘅屎食lol day3晚嘅場面係我近年ocamp見過最感動最溫馨嘅場面之一 尼緊keep大組比心機
泓玥🌛 今年同泓玥一齊做ec真係好開心好開心，大家一齊玩得尼又冇人會唔做嘢，我都係第一次見ec都有細組旗細組飾 如果可以同埋陳宿嗰幾個一齊玩就好喇
晴晴平平白man， 做oc辛苦你地喇，對唔住我依舊垃圾真係比唔到太多實制嘅support你地，最多係見到你地就走尼講幾句 我會盡快還錢
仔仔女女 其實day3晚睇完你地喊我有偷偷地lay埋小喊咗，好感動見到你地可以啲大學得到一啲值得你地去喊嘅嘢。依幾個月陪住你地，睇到你地付出咗好多，經歷咗好多，得到咗好多，真係想唔認老都唔得 都好對唔住唔係舜曦嘅仔女，因為唔想比人覺得越權嘅關係幾個月尼比唔到好大嘅support你地 我有問你地大組長你地玩成點的我也是愛你們的喔 大家有自己嘅仔女都唔好唔記得泓玥呀
莫波波🙉 辛苦哂喇仔，依幾個月尼真係比咗好多心機。你最大嘅優點就係你嘅一片真心，feel到你真係有慢慢進步成長，真係有吸收緊我地比你嘅嘢 尼緊hold大組要加大油
包燕🐣睇尼我地都係冇一齊做ec嘅命，不過起碼今年我地兩邊都玩得開心 當初唔係有你地依班咁好嘅莊員包容我，我一定冇今日咁多嘅得着😋 多謝anson陪我撐個仔喺依邊玩如果成支莊得我一個分開玩我一定喊出尼如果下年出第四個大組長唔知會唔會出到第四年嘅院花院草
YY 冇得從一個潮撐嘅角度睇莊員做大組長真係有少少唔開心，雖然我知你唔需要，不過你知我有咩幫到手嘅一定會幫你的 尼緊百全堂就靠你喇，要令我地嘅大學生涯冇一絲嘅遺憾
其實我成日唔明放唔低有咩問題lol 我點可能會放得低 我永遠都唔會放低我支莊我嘅大組我嘅輔員仔女，只要你地重有人留喺聯合，我就唔會走，只要你地有需要，要我死我都可以

唔知點解好尷尬
呢啲野會唔會係識咗幾個月就打得出？

我哋ocamp共度患難

oday唔係開學第一日，學校搞架咩

靚女就同佢自介

番去做暑期作業啦 唔好上連登啦

同組媽組女共同開發未開發地區算唔算共患難

入camp前去玩果晚叫cafe night，oday係見mentor喎